[音響問題] 香港邊到有得買喇叭架

類似呢一種，放喺枱上面升高對喇叭

唔識搵香港邊到有得買
price睇過，好多都好貴

度好size, 去木行叫人鋸3件木俾你

唔好慳，亦唔好俾個樣呃到，isoacoustic 有用過依隻好多

其實Iso啲stand有乜咁好用?
都幾貴下，不過得佢呢隻款好啱放枱

因為佢個設計真係有效避免到喇叭的震動傳落張檯度

thomann 等寄好過

啱啱睇到印度佬拍嘅review
有好多種砌法，另外估唔到四邊膠位咁有用
可以令到個喇叭唔走位之餘，又有類似防震嘅結構

鴨寮街大把

A4紙算啦

夠你用